🇳🇬 飛虎首主題曲近年tvb最高質？

牙峯加mc jim 屌打牙fred hana g果d垃圾叫春歌

完全唔知唱乜
MC D中文RAP得啖笑

唔係馬德中唱既咩=,=

吳卓羲唱得好好聽

是但啦，好聽就得啦

尾片曲先係

但唔知點解聽落個flow好似see you again

邊忽似

鄧志徫作

首首nigga歌都係咁既flow㗎啦

到此一遊

呢首第二高質

r&b係咁嫁啦

可唔可以得林峰唱

唔知點解一聽覺得首歌靈感係抄e幾首歌

We are bulletproof so masturbate

有啲嘢系唔使講大家心照

呀峰係TVB近十五年最強主題曲歌手！

冇人講片尾曲？

mc jim 英文rap果段會好聽d

真頭係近十年最強歌手啦！

片尾曲都好強

聽完 弱智仔mcjin數白欖
係搵就搵pgone啦

馬德中 飛虎1主題曲屌打